完全白撚柒痴反智

620pm 九龍灣站放工時間
支那賤種大肚婆上架已逼爆巴士上層係咁話而家大肚婆都無後生仔讓位。
屌你老母個個放工做到隻狗咁仲要受大陸狗氣。

利申：眼尾都唔撚望佢，希望佢難產死全家

on閪鳩d濕鳩呀嬸讓比佢但加句，
係呀，而家d後生仔唔讓座架。

落去企撚斷貨隻糖尿腳啦on9

辣殺

痴閪線 好撚不公呢個世界